有無人統計過 有幾多個藍絲派過口罩？

【英國戰線】英國保守黨Luke de Pulford 有嘢同大家講! -
借個位，幫幫手推
藍絲通常自私

藍絲派咩口罩

除咗楊明，有無？

好似得ZTORE？

楊明都唔知係咪真係有派口罩
有咩可能冇人知 冇人排 冇人爭

楊明果個假架，咪傻啦，無派過

你諗下平時啲廢老藍絲就知
藍絲係唔會派口罩

你地政治觸角太低
免費派口罩比65或以上果啲就係藍絲商戶

0

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？